你願意用幾多cm既鳩長換取身高

1cm 鳩 可換 5cm 身高

我依家碌鳩16cm
我願意用2.5cm的鳩換15cm身高
咁我就有185了

屌 12.5先岩
我有182.5了

短撚仔

3.5cm鳩？

樓主得170

換高啲iq 先啦樓豬

身高緊要啲

170

條jer10左右
我願意用4去換我有180

條鳩靜翻6cm夠用？
你得160⋯⋯

換曬落去都唔緊要啦
反正都用唔著

Gay post?

食咩大可以咁矮

我願意用晒樓豬碌鳩換多10cm有淨嘅分比大家

咁我變左2米五 都係on9

全部換晒身高做0仔

我依家碌鳩30cm
我願意用12cm的鳩換60cm身高
咁我就有2米3，可以轉職做藍球員了

咁撚大碌 食咩大

條j 17.5cm
我願意用0.5cm換2.5cm身高
咁我就182.5了

圖都無張1.6cm就1.6cm啦 扮乜16cm

0